清華北大不好嗎？為什麼高官仔女都在外國讀書？

前教育局局長楊潤雄日前出席電台節目透露，子女正在澳洲讀大學，皆因他們喜歡的科目在香港難找。

林鄭月娥任政務官時已於英國劍橋大學深造，她的兩名兒子，均畢業於英國劍橋大學，長子林節思讀純數系，而次子林約希就讀數學系。

梁振英的3名子女都畢業於英國大學，其中長子梁傳昕是在劍橋大學讀生物化學系系；次女梁齊昕在倫敦政治經濟學院讀法律系；三女梁頌昕畢業於劍橋大學經濟系，期後到美國史丹福大學研讀國際政策研究碩士課程。

曾蔭權兩位兒子均就讀英國大學， 長子曾慶衍畢業於布里斯托大學醫學系，而次子曾慶淳畢業於劍橋大學工程系。

陳方安生長女陳慧玲曾就讀愛丁堡大學，次子陳鴻偉則畢業於倫敦大學。

李國章長子李民英及次子李民俊均畢業於劍橋大學醫學系。

楊潤雄兩名子女過去均就讀國際學校，現時子女正在澳洲留學，一個修讀獸醫，另一個正在讀化學工程。

太過分了，他們是看不起我們中國嗎？

冇用 唔會攻擊到佢地 因為大陸個班黨二代更顛
攞薄瓜瓜做例子:
薄瓜瓜在十一歲的時候被父母送到英國留學，由英國商人尼爾·海伍德介紹進入貴族寄宿學校哈羅公學學習。2006年，薄瓜瓜進入牛津大學貝利奧爾學院哲學、政治學及經濟學專業。
薄瓜瓜從牛津畢業後，進入哈佛大學甘迺迪政府學院攻讀公共政策碩士。
2013年7月，薄進入哥倫比亞法學院就讀。2016年5月畢業取得法學博士學位。

P.S. 薄瓜瓜在牛津大學因為成績差被休學一年，為此有三名中國外交人員去找到學院院長Andrew Graham博士希望取消這一決定，說這將會給他的父親和祖父造成難堪但被拒絕了。

成績差都想威脅人升 垃圾社會真係有錢有權就鍾意做乜都得

咁多藉口
係愛國就應該就返中國d 大學既科目

我們中國沒有法學院嗎？為什麼要去美國可惡 我們中國才是最強大的

就是，我們中國清華北大才是世界第一
其他大學都是沒用的